陳彥霖案已被帶遊花園，遠離案件核心。

比人帶咗遊花園，可能案法地點根本同學校完全無關，校方只係幫兇。比條cctv你睇，睇倒最關鍵嘅地方停播，就係想大家針對住佢cctv做假，大家對比真假時，其實已遠離咗案件核心，因為根本冇返過學校，所以唔會有一條cctv會係真。大家返回原點，要港鐵交cctv，追查陳彥霖行追。